做乜鳩現場會有以色列同馬來西亞旗

九唔答八仲要係呢兩個國家，咁不如舉埋俄羅斯旗

落場屌，冇撚係到嘰嘰吉吉

唔見印尼🇮🇩我地都stand with 佢地

最不解係有新加坡

Why not free china

做佢地？

尼個香港死敵黎喎